有冇人買左palladium對防水鞋？

著過以前舊款跣到仆街，唔諗住再買，但見佢出左上面個個新款鞋底，想問而家仲跣唔跣？

新鞋底啜左,冇咁跣

利申:新舊款都有

舊款都唔係好跌姐

好跣喎，一濕水就成日差D仆街，著親都要好小心

係就好，等我試下先

橙tag款都ok，早排落大雨著都唔跣

買長個隻拉鍊勁易壞 買過兩次不了

舊款, 唔覺特別跣

呢隻質地個面會唔會著兩著就好巢？

想知x2

防水鞋但濕水會跣